香港人被林鄭condom左

大陸而家要搞香港，林鄭條8婆一定知大6要做野放毒皇黎香港，自己買定機票走人，係香港玩完之前佢都一定會飛去英國唔會回港

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次

我都唔想再有醫護人員死